# Projeto linktree pro RaulHC

Este projeto gera o site https://linktree.raulhc.cc/

Para usar basta baixar, modificar o `index.html` como desejar e subir para um servidor tanto o arquivo HTML quanto a pasta `assets`.
